唔小心比隻貓食咗提子

餵完先醒起提子對貓係劇毒
餵咗提子嘅三分一粒
大約手指尾三分一
洗唔洗即刻帶睇醫生

推

Wow a murder

頂你咪咁

咁你又咁

有可能會搞到佢有腎衰竭
保險D就帶佢去睇醫生啦

貓好似ok,狗先唔得

係咪核先有問題？

我想睇下佢情況如何先
有冇人試過

叫佢去柯屎

冇核

男人老狗比隻貓搞到咁擔心

你餵就餵啦 點唔小心比

平時餵開佢食水果
唔記得提子唔得

今晚留意多啲佢 睇下佢有無咩唔舒服先

有咩主要症狀
除咗唔飲水

狗就帶佢睇醫生吊鹽水
貓就唔知
上網睇 book醫生睇

睇下有無又屙嘔
如果真係擔心嘅聽日帶佢睇獸醫

建議催嘔

提子對貓狗都係毒性高

打點滴

Rip

仲上嚟問做乜？問醫生好過啦

貓食垃圾都唔撚死架啦 驚閪

你明知有毒仲上黎問人係咪要睇醫生做乜鳩 你條女比蛇咬又要問洗唔洗睇醫生啦wor

貓唔似狗咁易表露自己有事 到表露出黎好多時遲左

屌你老尾啦

我答你唔使你係咪就安樂倒頭大睡啊？

你中意啦 你有重視過佢咩

我地個樣似獸醫？

我個樣似洗胃機咩

睇醫生啦 幾嚿水都慳 自己又唔小心

唔洗睇啦 死左佢慳返唔少

點你老母滴

弱智都學人養動物

即刻餵H2O2等佢嘔返出嚟

快啲帶佢睇獸醫喇
中毒邊等得㗎
Between 貓貓J圖呢

唔知貓同狗個情況一唔一樣.之前我隻狗就試過然後即刻帶左佢睇醫生.
原來就話其實提子唔係對隻隻狗都有毒.有啲食左好少就會出事有啲食幾多都無問題.
不過如果條件許可既話呢.就最好即刻帶佢睇醫生催吐.因為都幾長手尾如果真係有問題既話.
好似話會急性腎衰竭
點睇佢有冇事我就唔係好肯定驚水到你.所以就唔講喇

樓豬老母食錯左老鼠藥
醒起老鼠藥有劇毒
大約食左三份一
洗唔洗即刻睇醫生

快d去睇醫生啦

等住內疚一世吧

驚撚咩 我食咁多年都無事

屌啦仲問
打電話去診所約時間啦

你都識話提子對貓係劇毒
我屌你老母你食撚左山埃你會唔會唔撚睇醫生係屋企打下飛機先呀

帶啦！洗少少錢保住你家人條命有咩所謂？佢世界只有你咋

隻貓有你呢個主人真係慘

其實冇科學證明貓唔食得提子
啲人覺得唔食得係因為狗食咗會腎衰竭
不過最好都係唔好比貓食啦
留意吓有冇唔舒服，作嘔

其實提子係對狗劇毒，有D狗狗食少少都可以好大件事
相比起狗，貓貓因為食提子而岀事嘅report就少好多，當然每隻貓嘅reaction都唔同
建議樓主可以monitor，睇下貓貓有冇不適，例如嘔或肚瀉。
最緊要都係睇有冇喝水同尿尿，因為提子有可能引至急性腎衰竭
擔心嘅話，可以去睇emergency，佢哋多數會用藥去令貓貓嘔，但貓貓可能已經吸收左。

真係
連帶隻貓去檢查嘅錢都想慳 真係好撚仆街

叫佢睇又唔撚睇問問問
其實咪係想有人同佢講無事㗎慳返啦

原來提子可以毒死貓
多謝樓主

我就不嬲我食啲咩就比隻貓食啲咩嘅

隻隻都肥肥白白

有時仲會搶我啲野食

之前嗰啲都養到十幾歲先死

唔食多個三粒就無事
依啲所謂唔食既野食少少其實無事，但最好就梗係唔好試啦

其實最好真係唔好餵本身唔食果實既動物食果實，好危險的

貓姐下話
講到咁嚴重

下世小心

rip

無事
利申 成日比提子我兩隻貓食

弱智就咪撚累隻貓啦

擔心就帶佢去睇醫生啦，仲得閒上黎問

食少少唔會死既。
我隻狗以前咪又係比麥當勞佢食都養到15歲啦
貓狗搞到仲貴過人咁

貓撚特別on9

動物撚真係串過馬撚

Grapes are not scientifically proven to be harmful to cats

there is no concrete scientific evidence that grapes and raisins have toxic effect on cats

quoted from internet

咪係 該死唔洗病

啲貓狗要死人類都阻止唔到架啦

上面啲人仲屌哂鬼咁